呀媽就黎要住院 ipad可以裝d咩等佢可以冇咁悶？

呀媽就黎要住院 想拎自己部ipad比佢玩冇咁悶
想問可以裝d咩apps？

逃出醫院

lihkg
tender

認真問 拜託

myavsuper

thisav

Viu

thx 追劇呢如果